行動建議

1. 唔好用八達通
2.帶平光眼鏡去 帶兩個可以摺埋一舊既小學雞背囊去，備用一頂帽同另一套衫褲拖鞋
3.完事後盡量行睇落無天眼既路線去個人多地方既廁所，入去除眼鏡，帶帽，換衫褲鞋換背囊
4.番去有能力就行後樓梯

警犬好多時係追cam追到確定你屋企再拉人
盡量避開有cam既地方係關鍵

去⚠️

要返工 不了

去❕

pish

兔唇五毛狗又想點呀？
高癸